想放棄既 入黎睇吓呢啲相 睇吓你仲放唔放棄？

諗吓啲返唔到屋企 年輕有為有未來既 「政治犯」？

放鬆夠啦

記唔記得要長期抗爭？

光復香港時代革命唔係一朝一夕既事
係要累積落去

香港已經成為世界中心 對世界 國際形勢發展有所改變
我地位於鐵幕既最前線
唔好睇少自己力量 唔該 推返行動post
玩夠膠啦
玩夠屬於自己既精神國籍啦
係啦 一地都係啦 抹返先啦 遲啲先再打好冇呀？

now or never

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

自推十下

屌你老母玩膠

８２３人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！！！

醒吓啦你班友

823 824 825呀

推啊

推